【新股IPO】快手 苦主討論區 4

輝立暗盤死機提早逾句鐘結束

於輝立交易場，快手開報230元，升一倍，高見322.8元，升1.8倍。不過，輝立暗盤因系統故障問題，無法處理交易，在下午5點12分結束暗盤交易，較原定時間提早一小時15分鐘，收報310.6元，升1.7倍，一手賬面賺19,560元，成交473萬股，總成交14.4億元。由於輝立系統開放給其他券商，例如致富使用，不少客戶在網上留言稱不滿。

支持新帖

有冇人渣打中左，但都仲未係股票戶口見到

SC係要果朝開市先可以睇到架

要入點會入唔到

希望聽日有$350

lm

人生太短，孖展要更大

聽日盤前$350入有無得諗?
希望有$400

$350

中一手，長揸有冇得諗？

長揸實有啦

準備入閘

競價set $400

掛住$450先

如果震到落270 會加貨

400賣

AO 380 不是夢

same

希望270－350 加到貨

gme post多咁多
mola mola

三百頭我都諗緊掃多幾手先

留名

應該到4字
最勁可能有5字，但應該得一陣

300-350 掃

唔知開市股價幾多呢

350內即掃

ao排 450

今日綠燈既話升得仲勁

個個人都重講緊GME

佢地輸到無$買

大家SH啊

400內即掃

用成5m先中得一手，食2－3萬真係太少。

1.6萬億市值, 炒到變美團咁大只

條撚準備

上400

入指數都幾撚肯定

set 120入一手先

SH

根本就係
美團過一萬億果陣都有連登仔問憑咩

炒氣氛, 一星期後多數去返二百左右

咁500 蚊見

325

開345

400 ok?

一黎就345

咁應該上到500

今日上？

留名跟進

真係入到咩

得6%街貨咋

想唔想發達睇呢次

SS

已入兩手

要靜靜地咁贏，幾時都係咁話

中銀入唔到既

328

幾錢入1

屌

On9 上32000呀
Strong hold

340 入左小小

梗係唔係啦
placing大把啦

入手玩下

6%係散戶 國際配售都多

330

今日400應該穩

330入左幾手

315左右咁多盤對到

唔到500 不放

有無咁傻要315就放啊

SH 32857

對番昨日d 暗盤

講GME d野麻煩出番去 唔該曬

暗盤貨終於出曬，頭先閃足8分鐘

太貴啦一手

美團黎
貴極基金都會同無追
我地強積金掃唔少

$330搶貨

好痴線，公開發售咁少股係咩玩法

一個app值萬幾億

cls, 電腦同app 都入唔到

得氣氛,唔值,但一定係咁上

岩岩入到bo

唯有博佢一開波抽升再插到落300 震走d人

升穿400 就好睇

再試入到了

實穿

賣水都7000億

而家先324 點升呀

覺得到晒價
唔知應唔應該SH

呢D股唔會長玩啦

尋日暗盤開波就400

呢隻野實際值200蚊左右

富途散戶自high

牛牛一向第2個世界咁

勁假盤？

有冇咁癲

當然係

AO 338

好意頭

睇380先

338

338就唔入住
300頭再加貨

開市9衡有冇得諗

認同

滙豐： 沽出200股01024， 成交價HKD338.00，共沽出200股，未沽出0股。

先沽兩手

ON9

尋日310入
而家338走咗先

佢個名

好很緊張

準備坐火箭

各位股東準備好未

Ready

應該仲有得上

332.8

睇黎340 盡

散水

酒呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

散你老母

突破了

339.2

無事啦

如果頭先330有人入貨 340走 都已經執1k

LM

仲有4手，當免費

好彩連登燈一燈

hsbc死app？

銀行app個價有delay ？
定照排
第一次用銀行玩

無想像中咁急

你老母就散水

酒呀，散水
futu 大軍殺入黎

無力升咁款🤦‍♂️

睇黎你無貨

330.2

得兩手340走住一手先

穿埋330

中銀死左

300以下入個啲實有人走

睇黎今日都係315-330

似乎係9633格式

中銀都死

hsbc 死機

又死曬

咁少人中都死機 乜料

現價想入

一開水一定有班人cap水先無計
呢隻入硬指數 第一日太差都可以SH番一排既講真
唔似一般妖股

338,340走晒

325.2

等跌300

可能大家搶住入到hand機

HSBC 死左

即係多人買囉

330賣左

幫你hold貨

屌hsbc

CAP咩水姐
人地大戶成本價115
賺2倍沽俾你班老散買第2隻唔得咩

良心經紀

中銀又冇反應

全世界死機

hsbc 強制sh
屌 收咁貴仲成日死機 快d汁柒啦

好撚彩set定價 依家入唔番

320 賣左1手 仲有1手

有咩 賣到

銀行都死
屌佢老母

唔係話呢隻唔值咁多，只係覺得而家都真係高
所以賺左先，將來d價穩定d再考慮入番

320勁多買盤血肉長城

319

穿咗啦

任買喎老細你睇咩報價

想賣都唔得

睇住啲一手黨比人吸貨真爽丫丫

仲唔沽

屌那星 銀行都入唔到

HSBC 賣到，
BOC 就死左。

咪賣啦得300
Sh到400啦 基金實追貨嫁

入到入唔到

高價俾佢吸晒 低價買番仲唔中爽咩

回緊
1手貨大量走緊

睇睇下HSBC 強制logout

一路落到300

338走左！多謝個位大大比我過肥年！

可能係散水呢

340已放 下隻再見

中銀苦主

嘩 散水了

就穿300

恒生set 左價取消唔到...

屌 垃圾銀行

HSBC都係，338同我入左2手

苦主

320 305 賣晒

我用boc賣左好正常用到

338走

被買貨

set咗320入見唔對路取消咗

下次都係0920 賣哂算 尋日心通又係咁

BOC依家正常返
剛賣到

logic唔到喎清

有真苦主出現了

SH to the moon

利伸AO價走

315.4 走左
hsbc 手機登入冇股
要電腦賣先得

連燈要買貨 就知要走貨了

佢d輪得認購輪，我就知肯定陰鳩你

真係讓領導先走
仆制

隻野憑咩貴到咁

係咪set唔到買盤所以插落去

其實本身落 BOC 335，
不過佢死左機。

咪九理佢做乜生意！一個字買！第二個字升

富途個報價見到又係富途買入第一
證明根本唔係好準

抖音就話姐，呢隻閪野

人地大戶唔係用你D爛鬼銀行落盤

開始彈返

318走曬，今次經驗話我知呢d熱門股都係暗盤走人好

炒情緒

多謝大家放貨

要走好走

摩根大通宣佈，將發行14隻快手科技 （新上市編號：01024） 認購證，將於周五 （2月5日）與正股同步上市。首批登場的摩根大通快手認股證，行使價介乎126.26元至345.45元

指標

銀行死機嚇人賣貨
學埋美國佬啲衰野

gme都係散戶殺大戶

上番313

即時應該剩係睇到自己同對手？

快撚啲走啦你班友

咁又10%

抽唔既通常都爆升

鳩少陣啦
隻隻都係咩傻閪
同埋呢到係香港

301買都爽

未必，醫渡雲第一日升多好多

302買咗

唔儲貨點開莊玩股證？同邊個借貨？

本身想300 加

差一蚊買唔到

你不如話幾蚊冇入700啦屌

300個位應該好多人搶 穿埋就可能真係走走穩陣

都係 睇下10點走勢算

300樓下想入返

苗苗 + 60%

係咪走到佬

呢隻上b真係發達

Sh. To the moon!

呢隻真靜靜地,利申得一手

呢排咩都炒得起

中銀電話冇人聽

佢係有D盤係detect唔到
所以佢都係話參考only
當然佢自己成D盤佢一定知啦

上市第1秒就歷史高位

死左機點賣？

b頭都賺60幾萬
不過真係賭命

仲死緊咩

310係咁收貨

無人睇得起既股，咁多人搶

熱錢真係多

股王2161

呢隻短期睇幾錢？$600
利申：抽唔到。340買左。

係唔係諾輝都要玩

癌症篩查，必抽

呢隻敢b抵佢贏

333 走晒兩手 多謝大家 賺多d
有緣再見

隻苗苗真係

600都短期發夢咩

又講

成到你全身貨 唔補倉

一跌就平鳩你倉

蝕到你破產

字面意思

B頭發

新手到

上到400都要笑

fomo係心魔,害人不淺。
AO心雄, 掛388,最後330.316走晒。

咁氣氛咁癲中字頭即抽啦

同GME差唔多

第一次用恒生
恒生真係好柒 見個app仲未更新

條友想串9你地

快啲打去恒生，睇吓仲有冇得救

銀行app隻隻都7，直接睇交易記錄就得

呢隻入B,一係賺死，一係蝕死
最怕比撚晒d貨你

射到成手都係

下次高追真係要上市前走
贏多左幾次錢就唔守紀律 又一次幾千蚊教訓

快手個ceo直接成千億身家

有冇未走嘅同志

而家個價定左都心安o的
等基金搶貨

to the moon

呢句似曾相識

收市睇新聞

入貨啦

就黎可以串番佢

指數 北水 被動基金全部未入場 驚咩？

5手貨仲係度

琴日心通見過

尋日336入, 全部錯估晒

咁都走

差唔多

話快速納入指數

"贏多左幾次錢就唔守紀律"

金句。

次次數完$, 然後手多多必出事。

依家數完$盡量唔做Trade

唔玩啦大佬

志在參與？

正宗老散操作，不意外

希望一陣貝康都抽得中

笑到仆街

留 record

318 走左lu

大家努力

應該聽日貝康先係最後贏家

聽日我放假

有

1手 SH 500$

338 328 走， 留一手睇360-400

啲call個價癲到買唔落手

屌佢老母心通21蚊買 而家跌到仆街

自

串定先都得

轉場 1024贏返

得一手ipo

x2 俾咗好多錢學費先學到嘅嘢

我暗盤20.7買 暗盤19蚊走

開市等22蚊回落20.6買 點知上番21後跌到18

認輸 蝕左一手IPO賺既錢

200％唔夠咩

5手全沽@AO

苗苗 2.45

2蚊賣左

大家目標價係幾多呀？

想追 3蚊

苗苗個邊越升越有

上

呢邊妹下妹下
想轉玩苗苗

蕾苗值得有一個 post

Diu 食白果

人地坐緊火箭喇

去晒買苗苗

而家高到咁唔敢入

3蚊啦

啲支那人係咪睇錯健倍疫苗？

隻護苗熱線咩料

3蚊呀屌

【新股IPO】苗苗 苦主討論區 4

苗苗今日升幅應該會高過快手
我到底抽咗啲咩

咁細隻港燦窮極都炒起啦

跳左水

今朝如果高j苗苗好執過快手好多
利申冇貨

好刺激

苗苗由1.8睇到佢升到3都冇入

而家特價，又唔敢買，我是典型老散

抽唔到快手既人另外起爐做一隻200%神

我都差唔多由$1.9開始睇

被苗苗騎刧

我都知呢隻妖股今日會爆升然後極速散水，但估唔到連震倉俾人入貨機會都冇。

而家有了

快手玩完咁, 妹緊

我都有呢d壞習慣，賣完睇個勢好似重升喎，
又多手買番，之後跌又賣番，然後又輸番少少
最差個次原本賺5，6千，手多輸到得番千幾蚊profit

苗苗散水 mode

留個靚名睇下兩個星期後咩環境

原來得15條友抽左苗苗B組
應該都係收到風？

自己友啦......呢D

頭先一開始就坐火箭升到咁高，應該要落返深啲再呃人入貨，莊家再炒一轉最後的煙火啦。

到個個衝入去就會跌

未散啦。仲大把時間炒多兩轉。目標200%

知易行難,對手又開始痕

搞咩班財演唔唱淡快手

依啲咁勇既人類
係值得贏錢

隻野係310-315玩左好耐

都睇好

【快手上市】連敬涵：午後或穿三百關，無貨者趁未來數日低位買入

【快手上市】黃偉康：上市數日才見短期高位，無貨者３１０元下買

似妹到完場

大戶臨完場競價先玩, 一係衝上/衝落

上b都好似唔夠，b組都好少手數
b頭都怕要抽，咁你要上多幾格

仲叫散戶衝入嚟搶貨，咁點炒啊？

要成7日息...

2.7接左火棒

都要銀行開

而家個勢似呢十蚊八蚊上落妹到收市

肯定啦

同樣B1, 正路都揀快手

都升左200%喇

我個感覺係頂住呢個位等d 輪可以出貨

你唔係自己友走入去
佢地d飛縮晒，然後派撚晒比你
開市就跌5成以上，佢地先再慢慢撈番d貨再推高賺多轉

有咁誇咩 快手咁hit都唔使抽

不過呀諾銀行無得孖

好似回撥完都係得幾萬手
如果快手4萬幾人b組照衝入去，係多過佢可以分既數

要睇埋有幾多手俾人抽，
螞蟻好hit 都可以做到1手1手咁解。

3隻新股啲錢全部湧去諾輝喎
而家咁多一手黨 人人有錢都被逼上B

銀行唔開既我就抽少隻算

B頭派3百幾手
輕鬆袋一倍
五球幾，買到間屋 XDDD

不過一開市已經瀨屎mode

多人入場就唔會升得咁高

經過隻快手，我公司個清潔都話要幫個仔開戶口孖
銀行開孖既話
應該B頭都抽硬

新股講熱度

唔難抽 快手點爆上200%

柒左，派三百幾手即係九十萬到...

;。幫手接貨

唉 306 賣左 清倉過年

差唔多啦
全世界都準備收水放假了

B組抽定一手黨中？

頭先高J左 苗苗 豬左6000
心通又豬緊3000
GME 又豬緊

B

趁低吸納

315放晒3手

一放就升 我都係唔買股票住

幾蚊姐
唔洗咁上心

一手黨繼續揸實 等佢入指數

唔震下基金佬點入貨

有賺ok啦

一手IPO 都可以過下肥年既
唔貪 唔好蝕個本就得

都話散水

一手黨310放咗

308蚊走咗 恭喜各位賺到錢

我隻心通
一買就跌

21蚊買 我都坐緊

好難 judge 我京健農夫都放早左 watchlist已 del撚走呢兩隻

妹完場

見佢穿咗AO 價，$328 走咗
如果上返$345 破頂，上面無哂蟹貨會高追返

有賺就得啦 呢度唔一定sh hit and run都得

今日應該難d唔知下星期會點

恆指同隻700乜事跳樓？

睇下晝有無突破

朝早擺明為咗派貨快手所以先升姐

北水今日收爐

技術分析，破頂無蟹貨高追，擺定條件單，$345到價再高追
基本分析，快手現價係貴，不過美團一樣都係咁貴

點睇下午？穿唔穿到300

入左322 2手 快d 升

穿$300 支持位真係要走
IPO貨可以賣啲貨鎖定利潤先，如果之後股價跌就賺多左，如果之後股價升返破頂，上面無哂蟹貨，市場無貨乾升得好快，不過就無左中間一段利潤

明白，多謝指教，睇緊有冇機接貨

今朝大老闆係到無得睇電話，快手中一手未賣，依家跌緊，賺少幾千了🤢

但換手率只有2. 5%,就不停跌

同啲GME SH撚一樣睇換手率?

一見到SaaS就癲左，癲左係要付出代價，sooner or later

我唔知，新手

IPO價就好走，下星期無北水。袋落銀包至係錢

好

咁少？

睇住嚟食

即係起馬B3後先穩一手

向下突破

其實要睇下銀行開唔開孖
銀行唔開我估無咁多人
銀行一開就搶到爆

東吳係咩嚟

仲以為快手會上到320

邊度睇度撥後
搵唔到

東吳證券作為蘇州市獨家上市的綜合型券商，在推進金融領域的開放創新方面，積累了寶貴的經驗。

即係北水

B組38000手 ??
肯定係回撥後??

CEO姓孫，策略執行官姓周既

孫權

姓周個個識招北風

今日應該會上返310-320

會唔會彈返上去
上次醫渡休市62想喊
點知下午再爆上68

比我賣左

原來蘋果都計埋，咁我唔hide喇

又妹啦

HSBC 限價盤$295，
佢$303.6 幫我對左，屌

啲輪仲貴過7500點買啊

（賣）

係咪準備升空啦...

假設

比多d你咪好

大摩真係狂買咁

感覺應該收315 左右

但未破300唔想賣

下次唔好落住

應該set條件盤，到299就set 295出

賣左3手，得返2手
下星期無北水睇下有無機會買返⋯

一手黨308放左
本身冇諗住中
袋落袋先係自己錢
希望大家齊齊搵多d 過肥年

賭錢去馬會更好

佢要自己開盤冇貨點得

醫渡同快手都係一手黨中，抽3中1，2020年抽32次新股都唔中，d運今年返黎
返緊工無賣姐

華泰？

匯豐上次好似第二日先開 心通孖展
唔知今次第日會唔會開埋輝諾

開了，0.9

又話請假唔返工?

無，公司system 出左事比唔請

半夜打電話比我話要返工

巴打孖幾多，諗緊1400手好唔好

都係諗住上B算

310有阻力，睇下呢轉破唔破到

直接借盡20M算

平息係幾抵屌

Agree

股票行直頭又搶都搶唔到

312

？

屌個匯豐，排295，303同我對左

我諗住以防萬一佢破300 ，匯豐有冇得set條件

又*無得

冇止蝕盤就要見穿手動沽，冇得預set

跌返落$300俾我買OK?有錢齊齊賺

有無機上返320

贏錢苦主

大戶dllm SH 500

好似升唔起，睇兩點後北水
我玩3800，次次兩點都爆上

312放咗算 佢妹下妹下 懶得睇

全部散戶order ？

330表示就凍死

有得set雙向限價喎

same 330高J咗

Set 左$300等咁耐都買唔到

支銀冇，要手動

等到落到300比我入呀，快啲啦屌

市場消息：據悉騰訊音樂(TME.N)已接觸投行籌備香港二次上市事宜，籌資最多50億美元，最快2021年上市。

賣左

北乜q水

北水買到？

一人多戶申請果班算唔算北水

算，大把幾個account抽la

向下炒

34

仲唔斬？ 一陣穿300

仲唔斬就有排坐

如果穿300應該直隊285

一定會

恥笑高j俠

唔撚係囉

幾錢沽
平左?

慢慢向下磨 沽呢隻易玩

有期貨

304 走唔走好

set咗301入，299止損

一格格磨收市290有無

穿咗300就直插

積弱緊😂

301.4

正股驚閪

SH 餓死d大戶

無力鳥

輸死

感覺收市前會穿300

有得沽空 推到咁高向下磨 大戶肥肥

就穿了

點解咁快有貨可以沽空？沽空自己？

嗰3百幾萬股掛左全日

301.4入左，SH

得1%獲利？

完咗今日先睇啦

call孖展果班三點要沽貨

借貨?

你賣嘅咁一定係295 or better

扮唔穿幾好睇

即管睇下妹唔妹到成粒鐘等勁假, 好睇

抽中338沽➡302買➡310沽➡301.4又買番

今日唔穿300都好難再上返31X呢啲位。

真係新手

佢份人好特別,
303.6放左會唔開心,
295放左先識得笑

匯豐限價盤
你多謝佢唔295沽啦

買股票唔係為賺錢

我想答，你個名

跟左成日好傷精神，賺少幾千放左算數了。
以後升跌都唔關我事了。

垃圾

一穿300真係會跳得好金，今日已經試左兩三次呢個位都未穿，再下一次未必守得住了。

扮乜嘢呀？快啲穿300喇

大家贏多啲幫我報仇啊

300整數 5M貨

佢可能買呢

高j冇錢蝕都算執到

跟左大戶300入

果5M好明顯老散嚟

齊頭

唔係4.8XX 咩

利申唔識睇老散定大戶

1300個盤平均百幾萬一個盤，唔係散戶啦應該

唔好信呢個stat

驚

呢個分水嶺位入貨其實好冒險下次隨時一入即刻變蟹。

接咗我

又300....

點解今日無北水流入...

300蚊腦交戰中

我都睇緊係咪穿300

北乜水...

310 走左

入左指數先有西水流入

諗起尋日支牛有啲四百蚊買既

收到風今日收市後會公佈

醬油？

京東健康好似都係即日收市後公佈

300個價好假，一隊就縮 之後穿

西水先過北水
入唔到港股通住
得支牛水喉射住

穿未？係到磨磨磨

來啦

嗰5M盤夠殺到上310

市值大，次於ATM，已經滿足快速納入條件

擺係到嚇人

止蝕盤無底洞

呢隻實會入，只係睇快慢，希望快就收市後有消息

唔係話同股不同權要半年後先入得咩？

300 開打了

等睇兩個禮拜後入科指

300其實都輸撚硬

巴打你岩
單純納入國際指數、恒生科技指數、恒生綜合指數

W股要半年

yes
但入到科指國指
應該入埋MSCI 西水

真北水要港股通先有用
你睇巴巴同騰訊個分別就知

今日守得住300，SH既下星期就有運啦。

CLS 千幾個order 排300蚊

300好頂得下，無一野收晒d盤

睇黎300 完場

下星期一直插250

300蚊攻防戰

300蚊花生區

睇下頂唔頂到15分鐘

3舊入唔入得過

300 齊頭數，係支持位

唔會啦

個5M 愈食愈大咁既

應該得

穿

走鬼呀!!!

谷得番上去，好野

死守成功

散戶掛300做城牆 唔穿了

反攻埋

沽就一兩手咁落；買就K K 聲，應該頂到

$300血肉長城

實得啦，都就收市

競價會唔會玩野隊穿300

唔奇

一手黨300 走左好傻仔

新股玩一日係常識

大媽同基金既分別

個勢想穿300我都俾佢但位嚇走左早知暗盤同開市就係最高位我就唔會賺少咁多啦

+160％仲護乜

有得早知？

算喇，有得賺仲想點

差都多執2皮都傻仔?

下星期一直穿$300唔通你叫佢賠錢咩

嚟緊博炒上400掛，咁大隻嘢一早就做定晒好消息慢慢放架啦。

hsbc lag機 331先走到
冇左700$

完場祝大家過肥年

破發先可以護盤

唔好用富途個暗盤來睇啦
幾多股可以返到富途個暗盤價

走算 唔玩

有早知玩苗苗仲好啦

我hang到320添

你岩 有錢執就算
只係見佢企穩300又有貪念

FUTU嗰個不嬲係水魚價

呢啲時候通常貪字得個墳

仆街捉錯路 day low, 仲以為佢會似6618

咪係

不過300蚊長城好硬

應該都係300收

賣盤唔多，今日打唔穿，守到300收

湧左1M 沽出黎

不過買都守得住

完場300

我都以為係6618翻版，上次6618第一日我好早就放左，今次快手睇耐啲點知係睇住佢慢慢碌落去。

有得賺就好

呢排新股都係高開低收

5分鐘後
三冠大賽 尾關 試閘

6618都冇升咁多

第一日都150%

雖然守到300,但大大支陰燭

先沽為快

個焦點新聞擺明叫人入市

收 day low

富牛暗盤400又贏

當然唔係，大摩係富途之後今日收貨第二多
以免冧價大家panic sell

有D似當年 閱文 同 眾安
一開始高開之後連跌兩年

根本就係
萬三億問心一啲都唔值

京東11000億
快手點可能有得比

都無可能高過百度啦

雖然牛牛咁貴息, 但都真係抵比

睇牌咪知

想讚自己今朝走得靚

美團呢

今日高位，明日低位

今日$300，下星期最高位就真

快手市值已突破萬億元，符合快速納入大型指數條件，例如是MSCI中國指數及恒生科技指數。

教科書咁樣

好驚又會好似上次JDH咁
上唔到二百仲再要直插到百三先慢慢喺百五六度浮緊迫人SH

MSCI：將從3月1日起將快手加入全球標準指數。快手今日收盤上漲160.87%，股價300港元。總市值12324.5億港元。

下星期睇住300個位入 勁假啲ipo人實set晒305-315果d位走撚晒 就大家齊齊死

依啲消息係一早預左

升？

全部預哂

計晒落340

呢啲情報機構一早知左
係出黎畀散戶入場搶高個價再震落去入貨

入咗MSCI就多大陸人買????

基金被動買入

成個月慢慢買啦，使咩300入貴貨

好似最後一刻收市前掃

係，莊通常都會炒高出貨

300 蚊，d 頭槌飛冇咩得賺

好彩暗盤400賣左 無得開市先賣

銀行中 講乜都無用

無中 暗盤買

尋日一開盤270
400賣???

想問尋日暗盤時段賣左

今日仲未有錢到帳係咪正常？

T+2

鳩估星期一有330蚊

點會有咁高

700 一日升$100 都得

通常牛午暗盤高過其他開市都冇好下場！

搵700比

700有21% 快手

玩野？

騰訊持股21%

快手在上市之前曾經歷6輪融資，背後投資者包括騰訊 （00700） 、紅杉資本、百度（美：BIDU）、淡馬錫、博裕資本、晨興資本等。騰訊在快手D輪、F輪融資中均有投資，目前持有快手21.57%股份，為快手最大機構股東。

人地唔係唔信你
係話你on9呀

騰訊夠持有2858喇，你睇吓ipo到而家個價先

滙豐： 沽出400股01024， 成交價HKD308.00，共沽出400股，未沽出0股。

再見啦，死支股！
永不再買你

星期二

幾錢入

靜晒～

快穿300啦

呢隻沽到200蚊真係無得輸

啲錢要t+2 即係 trade day後兩日先返嚟

300蚊勉強支撐

一穿就準備倒水?

終於穿300

今日咁靜

可能酒晒

正路就梗係上星期3百幾個時走啦,隻野咁高

IPO.....

根本唔值呢個價

我一手仲揸緊打算揸到入指數

294

直落

抵la

315衝左入去柒.....

特價時段

快走

隻野290蚊仲係升左150%㗎

290都穿埋，MOLAMOLA

大陸仔又派錢

終於肯瀨屎

番牛400蚊接貨果個

初初話otc 250有成交
已經覺得好高

有係300蚊沽鳩佢就好

本公司宣佈，招股章程及日期為2021年2月4日的分配結果公告（「該公告」）所述的超額配股權已於2021年2月7日獲聯席代表（代表國際包銷商）悉數行使，涉及合共54,782,700股B類股份（「購股權股份」），相當於超額配股權獲行使前全球發售初步可供認購發售股份總數的約15%。

聯交所已批准購股權股份的上市及買賣。購股權股份預期將於2021年2月10日上午九時正於聯交所主板開始上市及買賣。

隻野200蚊都俾多佢

快手變快走

宜家新股牛三

睇黎之後果d第一日都係見最高位

冇咩特別姐
早做同遲做分別

收市企得返300仲好啲
企唔返就250見

IPO價有排都未輸
暗盤入就

Put佢老母閪

基金要入 應該等10號個價定左之後先
宜家散户鬼打鬼
280-290 企唔隱 10號可能得番250

呢個唔係基金決定
係underwriter決定
升咗咁多你預咗佢唔會exercise咩

跌得咁快,下隻IPO去邊度揾咁多勇士接貨？

咁咪好囉 cool down下先有得繼續玩

又差唔多上番$300

抽返上299

我知 只係想講宜家係大部分散户出入緊
個價會好chok 又上返300

唔係玩震倉再爆上呀

過山車

跌多D可以入炒下波幅

303走鬼左, 290又吽

312放左一手 淨返一手

手快放快手

要到落230

好彩306 走哂 執身彩

支牛話大摩狂入貨

理論上基金佬仲未收夠貨
加上一上就係咁跌（雖然離招股價仲係升好多）的話好影響之後ipo聲勢
所以之後應該會升返

放心 唔會升 放心沽到200蚊
齊齊賺

290都重係好貴，基金佬會唔會咁高幫大家接貨？

至少YOUTUBE channel咁多頻道, D基金佬全部都話無興趣 / 叫人唔好追

322 2手

笑左，入硬指數無得你唔追

弱勢中，技術層面來講，上面太多蟹貨，彈少少已經太多人急住沽平手離場，IPO 人又呢個價止賺離場算

快手走啦咪SH

個個都睇淡話要走 其實係咪應該要留貨
再加上出面貨源咁小 留返一手食下花生先

賭入指數拉升，要hold到佢入個日
if not 新股150% 止賺 仲想點

去gme輔導班友啦你

所以咪話留返一手食下花生

走哂啦 仲SH緊既應該會帶入塵土

300

大摩係未想推返上 $300 收市

企穩300

係啦

做都要做到300蚊收市，好妖啊。

睇黎等緊放消息

震倉完畢

咁都打得番上去 勁

見到連登指標唱淡就決定唔放

快速納入指數

入國指，科指
要追返貨了

抽唔中走去買苗苗反而仲賺得多

點會唔知

快速入到港股通先係新聞

快手()2月23日快速納入國企指數及科技指數

咪係囉, 唔入先算係新聞

All in la
3倍股，2倍賣一半

今日303走左

咁我過咗年追下

佢成日炒完一輪都去返303蚊都企到好硬,有大摩支撐~

雖然快手順利獲納入恒生綜指，意味屬「港股通」選股範疇，惟快手是同股不同權企業，按照機制，最快要上市滿6個月後，再過多20個交易日，始能滿足納入「港股通」條件。

有排都唔會有北水

快手2月23日起被納入恒生綜指、恒生國企指數、恒生科技指數

恒生指數公司：快手科技符合快速納入標準，將會被納入恒生綜指以及恒生中國企業指數。恒生指數公司同時宣布，快手將在2月22日收盤後被納入恒生科技指數。截止昨日收盤，快手上漲1%，股價報303港元，總市值12447.8億港元。

要等半年仲有染藍魔咒

308

$315

痴撚線

$323

Diu

仆街 昨天止蝕300走哂

今日288

見家鄉走唔走😭

421？

爆升了

315🥲

On9 295一放即爆升

一文盡覽各大機構給快手的目標價、估值思路

瑞銀指快手(01024-HK)平台處於營收初期及料明年可望盈利,目標價430港元

330 衝丫

$334

咁勁嘅

咁快上番330,估佢唔到

放左既

原來入恆指唔怪得升到咁

俾人呃左貨

賺小千幾蚊一手

335

破338先

琴日震走左

唔係恆指 睇清楚啦

sadus

1手ipo 昨日303走左

340

其實最主要恆指同港股通北水都要半年後
想入番就等佢新股呢轉炒完，d 價穩定d 再考慮

升到有啲頭痛 330清晒

340 以下狂掃

暗盤當日一樣340狂掃

345一破就飛天

點解

短期真係唔會入住啦，等北水都半年後既事

鳩up姐

多數財演咁講 上方冇阻力 冇蟹貨 破頂追

345就黎破

錯了，噚日3點9已經係signal

姐係點？

即係而家睇番轉頭就個個都股神，知咩位入最好

噚日某圖3點45分反上，最後1個singal上
約294元
之後就大爆上
現等佢死就放
暫唔知個頂幾多

買能咗啦
收聲算，無聊

升

347！

你聰明嘅就應喺人扡講嘅字裏揾點解
點解媽咪面會係燈神，點解淡友powt話佢哋一買即坐，全部有解釋的
費時益你地

on撚9 346.8

睇黎會350

350ed 笑撚咗

以為會 2xx 沉淪返一陣。

$280
尋日

以為29x玩一排
咁快就抽上

有冇人快手係輸錢

笑撚死，股神

依家講尋日要買把撚咩

笑咗，尋日有人笑我

笑緊你個論證

即刻開心曬

圖表派馬後炮，我樓下個看更都識用分k睇圖

條友痴線佬黎 同埋敗走淡友po

諗緊等唔等到23號後先放

who?

入指數後先考慮放

現實證明呢

D淡友唔見哂

IPO 11手, 平咗好多放

尋日震落285至300一段呃左唔少散户貨

估唔到佢呢隻野仲癲過9633 啱啱上市嗰陣
好彩琴日冇放到

我諗經過今日之後, 應該無乜散戶會再放快手.
有幾手個d一早已經賣咗一手...依家都0成本去strong hold

9633都要橫一段時間

勤豐證券資產管理董事總經理連敬涵表示，雖然北水開始暫停，但仍有本地資金和外資支撐港股，使恒指續維持在10天和20天線之上。他預期農曆新年假期前，恒指會在29,000至29,600點水平上落，待長假期後有機會挑戰更高水平。拜登政府的1.9萬億美元紓困案將有利美股繼續強勢，有助港股走勢。

快手(01024)獲快速納入國指及科指，周二早間急升超過1成，高見340港元。他指快手現時估值太高，不認為會持續上升，當被動指數基金也買入股份後，不排除會有調整。投資者可待快手回落至300元以下，以至283元才吸納，但相信不會大跌，已持貨者可續持有。

唱淡。。。。又可以strong hold

三試350
bucket up

火箭準備升空

SH不解釋

上面收聲的xx公斤

Old news

有咩特別？

我又何嘗唔係呢

不如依家講返兩句？

好，我係$338沽左4手嘅，唔覺得可惜。

ipo 現金 1 手 未放

搞個ipo就賺咁多

所以華WST奶共唔係無原因，今次未計佣都代左幾億美金

咁樣V聽朝會唔會一開上400？

$375

on99 371

開366.8

366.8

癲

現價追 等上460

食住入指數個勢 準備衝上支牛暗盤價

未到頂都唔知頂係有幾高

一手黨表示做左on9仔

算啦一手姐

400有冇機番家鄉

買左幾多

得兩手 28x冇加

唔是我 富牛暗盤接個啲人

前日應該大把on 9 300樓下震走哂

利申： 我都係

個個都唔敢買...

to the moon ,利申首日沽左

屌你老母快手

好少少 一開波320走左

最後個手 起碼4字頭先食啦 賺300蚊

390

尋日340破位入咗

北水停咗全世界先識升
代表咩

次次都係咁

起碼留返手看門口

仲有冇苦主

【新股IPO】快手 苦主討論區 5

依家已經係啦

迫北水買貴貨

外資唔放假唔會放過呢個機會

999

【新股IPO】快手 苦主討論區 5